每晚十點，窗邊咆哮

光復香港，時代革命
倒數計時：仲有40分鐘
利申：唔敢上前線

加油
黑警